男朋友唔畀我出金鐘

佢話出面好危險 唔畀我去
點算好

飛撚左佢

冇錯，飛撚左佢
連登大把愛港好仔

巴打幫我諗下點同佢講好

好想出去 好多朋友都係嗰到

佢本人有出？

叫佢一齊去保護你

搵個肯俾你出既

你一係叫佢去
一係飛撚左佢自己去

On9 你要出男朋友阻止得到你咩

冇啊 佢琴日凌晨3點先ot完

你俾我出？

照出，兒女私情放埋一邊

有幾危險
幾萬人陪你

認真 出面好多男女都一齊出
你bf唔俾你出自己又唔出既話
飛得

分手

好過我啦
老豆老母都唔俾
老豆仲要支持

但我好愛佢 佢對我都好好

呢個鐘數，過嚟做下support已經夠，根本0危
前面有泛民班友頂撚住，暫時safe
又唔係叫妳衝
再講係都妳男朋友衝啦
金鐘A出口見

即刻中出佢

有咩用 籃絲五毛來既
唔係叫佢出喎
你自己出都唔比

叫佢一齊出

你俾你男朋友禁錮？使唔使幫你報警

我嗰個都係,已經講左我點都會去,叫佢都嚟感受下就會明